其實放臭屁好爽

放完之後望下周圍疑神疑鬼,你眼望我眼嘅感覺好正

尤其是有靚女喺度，個心會覺得係質咗佢食自己啲屎